[求救] 錄左老婆生BB條片上Facebook, 而加佢嬲左我

星期三老婆生BB, 我就諗住人生咁重要時刻拍低條片留念,
老婆痛左大概10個鐘先開始生, 因為係第一次生所以醫生話要剪會陰,
我全程都係老婆隔離, 幫佢浪住條頸同打氣, 等佢無咁辛苦,
另一隻手就趁佢攰到死下死下果陣影低佢努力個樣
生到一半佢仲大便失禁 但佢本人當時無發覺到

結果最後都順順利利生左個B女出黎
之後我返到屋企諗住擺條片上Facebook晒下命
結果就大獲了, 本身一開始啲comment都係好地地既, 都係啲祝賀說話,
結果過左一陣有幾個老死係到打啲玩野留言,
例如: 「3:54 果到反晒白眼好似拍緊鬼片咁」「你老婆嗌得好銷魂」

本身佢地同我地中學識到而加, 大家本身都成日互寸好鬼熟既,
但跟住有一條友無啦啦係到打「臭臭🙊」笑鳩我老婆瀨屎,
跟住開始有一班人係個post到洗版, 就連我一啲平時唔熟既同事見到都打句,
搞到而加成個post有一百幾十個「臭臭🙊」comment係到

我老婆一開Facebook見到個post嬲到震晒, 話我特登搞到佢無面,
而加唔肯同我講野
請問點先可以tum翻老婆

btw有圖有真相

臭臭

臭臭🙊

想睇片先

頂你地咩

片呢？？

between，臭臭

擺呢張BB相呃like未算囉
做乜鳩仲要放段片上fb呀.....

恭喜巴打，個BB啱啱出世嚟講，算好靚女，無乜腫脹…

可惜臭臭…

恭喜

臭臭

想像個畫面出嚟
屌好撚臭

原來冇片

btw識我果啲唔好相認
好彩我老婆唔上連登, 如果唔係爆血管

cut post止血啦

一係讚揚你太太，大力屌鳩班笑人既仆街唔識尊重d母親

食左胎盤未

連登創壇以黎第一個處女

恭喜巴打

but臭臭🙊

係咪痴線呢啲都好擺上fb晒 不如直播埋你同老婆造人

只可以話你on＿9

都影唔到佢個西

放一家三囗既相上fb比人睇就算，放呢啲辛苦樣既片真係唔好。我自己都唔想睇返自己生仔時既樣，老公話我一必個仔出黎嗰下直情青筋出哂黎，如果唔係企我隔離佢話佢唔認得係我黎。

利申：生左兩個，都係辛苦

想睇片

你真係好on9, 比我都嬲啦
唔係post得, 但post之前都諗下有咩係分享得有咩係唔得

恭喜 但係

臭臭🙊

我係你老婆就同你離婚

comment呢家野可以del

隔住個MON都覺得臭

你錄返段自己瀨屎嘅片擺上網，打個和咪冇事囉

衰撚過港女，港女都係影下食物呃like,生仔拍片仲要放上fb真係第一次見，唔同你離婚算偷笑

樓主上兩個月先口爆左條女，咁快生得

啫係你影左你老婆下面比大家睇

屌原來係假膠

生bb失禁唔係好正常咩

整mon 先達二樓

你老婆係鬼妹？

鄧你老婆慘 有個咁撚on9既老公

我係佢頭果邊影架
如果影到佢下面我點會放上FB

完post

無moon整

岩岩生完以經好大壓力，你仲咁激。聽日買札花+禮物去醫院。唔係ge話嬲你一世

你老母唔撚識字?
死返5P啦

Thanks for sharing

你落咗妝渣？

恭喜晒

btw 臭臭

死八公，以為我唔識上連登？ 擺完上FB 仲唔撚夠 ？ 放個B上黎貼堂，係咪想變關羽雲長呀屌！ 等離婚啦你

你老婆擺你啲早洩片上fb你都嬲啦下話

嬲都正常

你係一蚊雞

樓主都on9
做你個B都好慘 無啦啦比你po左相上黎

此post已完
好彩無跟車太貼

你冇條片擺上黎我地好難幫你架喎

此post已完

係囉 無理由亞洲人鼻樑咁高

唔嬲至奇

抵啦臭臭

屌 中伏
假膠

大型連環交通意外

睇路啦

On9 一起底就知假膠

驚你老婆會產後抑鬱咋
祝你們一家幸福快樂開開心心

屌你 邊撚到揾張BB相

集體炒車

創意台

大家用創意諗下點樣tum我老婆

低鳩能 希望你係假膠
個仔有著個膠老豆真係
生仔片好心就自己收埋睇就算啦

你擺條片個陣知唔知有失禁個段先？

但將老婆個閪擺上Facebook 俾人睇？

都話左我係佢個頭果邊影
點會擺佢個閪上網俾人睇

希望你條仆街係假膠

換過個老婆啦，咁簡單都唔識。

Btw, 臭臭

咁撚on9學人做老豆

仲諗住樓豬整game就唔會再開假膠post

有冇交通警呀...

完啦好嗎 不過你幾有創意

樓主
引倒成班傻鳩炒車

你又知果個唔係假膠post？

上邊成班傻鳩比假膠樓豬當狗撚仲係到"臭臭"
連燈仔真係on9

恭喜巴打

個晚診完佢 第日就話有左

邊有咁快呀

撚狗咁撚
btw個故事好正

lm

你仆街！記成世

邊間醫院俾你拍片丫？

臭臭 🙊

鬼記得咩

講咁耐 片呢？？

又另一個關雲長

恭喜巴打

臭臭

俾呢個post佢睇, 應該氹得返

臭臭

成班傻閪臭臭

樓豬人如其名

臭臭

我想知道邊間醫院會俾你拍片

臭

嬲你唔開live呀

恭喜你先，不過片呢？

好笑？

影頭又點知賴屎
btw臭臭

成堆屎噴出黎你話睇唔睇到
護士幫手抺同消毒都知啦

仲有好多人唔睇comment就留言
炒車車龍見唔到龍尾

做你老婆都陰鳩公。 跪玻璃啦

樓上又有個

都唔知啲人有冇考牌，前面炒車仆街都唔識收油

你個名

有人send左個post俾佢睇
聽日準備去搞離婚